[
    {
        "randomId": 301
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramariza ari mu mpinga",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Imbunda",
            "option_3": "Indabo z'amashaza",
            "option_4": "Insina; amateke",
            "correct_answer": "Indabo z'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane nabonye inyamaswa y'amano 10",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_3": "Amano y'umuntu",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Amano y'umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Karaguza indwi katagira n'imwe",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Ubunyobwa",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Agasuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ishyiga",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ibabi by'ibibonobono",
            "option_3": "Umuyaga mu muyange",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kacira bucece",
            "option_1": "Icebe ry'inka",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Ururabo ry'amashyaza",
            "correct_answer": "Icebe ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akababaje umugabo kamurenza impinga",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Agatsinsino",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Kubuza umuryi kurya",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gitare n'iyayo birakina",
            "option_1": "Televiziyo",
            "option_2": "Icebe ry'inka",
            "option_3": "Imirizo y'inka",
            "option_4": "Ijuru n'ukwezi",
            "correct_answer": "Ijuru n'ukwezi"
        }
    }
]